[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(62)

各位繼續

上一個 post

[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(61)

【注意事項】

1）避免購買行貨 Seiko / Grand Seiko，全面封殺香港代理「通城」

罪證：2019 年勾結黑警散仔協會，推出散仔協會 42 週年特別版手錶

通城作為香港代理，必定跟事件有關，做法完全係同廣大香港精工用家過唔去
Seiko HQ 作為生產商亦責無旁貸
真係要買精工，請買水貨，一蚊都唔好俾通城賺

2）買錶還買錶，最緊要唔好買 BALL

罪證：2015 年勾結黑警散仔協會，推出「警務精英特別版」手錶

3）Casio 都古古惑惑，大家自己留意

負皮留名

【FAQ】

1）點解貼親 Rolex 同 Panerai 都收到咁多負皮嘅？

呢度係咁，入鄉隨俗啦，大家冇惡意嘅。

2）你哋平時講嗰啲 RR 同埋 M 係咩嚟？

香港其中兩間買水貨錶價錢比較相宜，質素有一定保證嘅舖頭。
so far 冇聽過有人買到假嘢。

一間係稀有稀有 R__e R__e，另一間係 M_____z。請自己再 search。

3）咩叫 BT，咩叫 AD？

BT 即係 Boutique，品牌專門店，係錶廠公司自己開，唔係香港代理開。折頭少甚至冇折頭，但款式齊，服務好。

AD 即係 Authorised Dealer，一間錶行拎咗錶廠嘅代理權，可以賣佢啲錶。一間錶行通常唔會只係得一個品牌，一賣就賣十個八個 brand。折頭多啲，但款式冇咁多，服務同埋 sales 對個別品牌認識一定冇 BT 咁好。

各位自己揀。

留名一身蟻
推po 快咗咁多

有次好似前後 5 日就爆咗
今次唔算快

貼住入門野先

睇緊seiko presage 兩個model

SSA379J1

SPB045J1

價錢差double
一個就4R機芯有鏤空 另一個就6R機芯加琺瑯面

大家有咩睇法

加錢上有田燒

講起vca, 知道今年個limited edition 係white gold guilloche 老婆有d失望覺得唔靚，但話橫掂有得睇去望下冇壞

結果又跌左成個月糧…

我睇法係買 presage 七寶琺瑯

同上面一樣都係加多少少

加多少少買 GS 添

GS每日誤差大概幾多？

大家既少少對我嚟講好多

lm

NPLM

你啲朋友咁疊水

最普通嘅芯應該 5 秒上下

仲有得賣？呢隻好好j

新post劉明

巴打份糧

真·有錢佬

IW379901
IW501001
點揀好？

你地明知舊野比起呢度嘅錶其實唔貴
呢舊錢Tudor bb都買唔到

你d fd

大飛

買啦

巨獸留名

是日負皮, 拒絕通城行貨

玫瑰金得個圈唔靚
全鋼好過

邊到買水

一風正呀, 我都買過3隻錶

佐敦 / 槍街/ chrono24 / jack road

我覺得呢隻色ok喎
同埋本身有舊裝全白Seamaster所以呢隻想唔同

又見到巴打

佐敦/槍街有冇推薦邊間 尋日諗住睇普通seiko 點知全部都係GS 撈 PP 叫我哩個窮撚情何以堪

係

槍街行出d, 近街市馬路有幾間既錶鋪, 有間有好多精工睇

有無巴打有買呢隻, 上網睇review覺得幾靚

白面鋼帶

唔返工咪冇事囉...
太早起身未回魂亨花咗個bezel同crystal

新po留名

case 同面針都有gs feel

試過上手想買但尖沙咀AD得九折

呢隻black carbon黎, BT only

我一星期起碼3日戴緊black carbon, 好輕好正

係

我都有1-2日
最好係唔會花
希望唔會發白日夢唔小心撞到

好似係喎 冇個圈圈

但係有冇聽過會裂/碎？
Panerai之前碎唔少

Omega 隻James Bond 7007
係咪AD同BT都唔會搵到？
AD話賣曬唔會返 / BT話要排但未必有

請問呢隻要幾錢

呢隻唔係Ceramic
應該好啲⋯⋯啩

塊玻璃係咪都係凸鏡

微凸
好似平海馬少少

好似話carbon 係 ceramic嘅相反
無咁易碎, 但易花
不過佢本身已經迷彩咁, 花咗都唔會睇到

In Carbon composite we trust

同埋表面都好滑好跣吓
應該唔易有Dent

當年買好似五千頭

nplm, 屌你老母magsafe

戴耐左發覺46.5同46.2可以差天共地
46.2就岩岩好
46.5還可以勉強carry 粗番少少就perfect池

有人叫佢做雲石飛

same, 我都覺46.5 有少少大
不過好彩佢係黑色,
btw 換左nato 雖然仲大咗, 但可能整體再casual 啲, 好似反而(自覺)無咁突兀

受咗磁

SARB369

果陣買 SARB033 好想買埋 035 襯埋一對. 三千零有咁嘅質素真超值

到SARX呢代見過實物都好靚
又係令人得一想二

想買隻有矽遊絲既錶比ip12 粗帶
100k樓下係咩得omega同刁
有冇其他brand有

大飛我唯一既疑問係戴得耐個洋蔥頭會唔會頂到隻手痛

粗帶 100k

想問下呢條 Omega Seamaster Planet Ocean 原廠橡膠錶帶，而家街價賣緊幾錢？

應該唔會用曬budget既

我估有五隻錶的話一定有兩隻係長擺極少帶

應該未冇 但成日一走時就覺得係部機呢排好似誤差多左
而家夜晚分開擺

想問下巴打點解唔會用電錶盒
係咪會對d 錶唔好

突然想post舊相一張

嘩抺吓個盒好喎清

請問Rolex 可以po出嚟？會唔會串親人？

第一份長工出糧撞正生日
想入坑買鋼錶有咩要注意？

希望係5116/5119 upgrade

你隻369愈戰愈強

用兩個月份糧買一隻就差唔多

又唔係bam 圖，po 咪po , 怕咩

Nplm

幼手撚戴咩都好似oversized咁

三五千蚊有冇得入門

如果拜登贏埋美國都淪陷
唔駛再慳錢移民
有咩 grail 買埋佢

食完早餐開工
侵侵保你大要贏

請留意 #107

Hamilton

大飛啦.
個dial又易睇又iconic~

尋晚都係咁諗，有感而發

好撚緊張呀睇到

好緊張

搖擺咗好耐喇

計埋mail票 星期五就塵埃落定

見到RR 3皮有但係過唔到心理關口買鵰靚係靚，但係有種無錢買撈先買鵰嘅感覺

Same

但係依件black bay真係噤多鵰最好j,好j過撈gmt master ii

如果侵侵真係win到既話真係樓買隻錶慶祝下

好似好大機會，你可以諗定買乜

想買Hamilton隻world timer, 雖然佢只係手動既worldtimer

Gmt黎講我覺得佢靚過勞

我都見個優惠... 係抵
或者侵贏咗我考慮買條錶帶

真啊，個感覺後生好多

而家刁仔真係唔同哂
要轉轉諗法

自家機芯有d好j

兩隻都有，鋼圈其實靚d
不過撈細隻d, 感覺相對elegant d

刁而家真心做得好

咁都俾人負皮

glycine combat sub, 兩千蚊貨仔黎講我好滿意

Fashion watch?

以為貼得嘛

我唔單只無錢買勞, 連tudor 都無錢買

唔好咁講
係外人目光
我都唔太鐘意勞

入門Hamilton khaki field automatic

又冇話唔得嘅

新手上路， budget$2500 各位師兄有冇咩推介？

我無負皮巴打家

佢似想做完一隻牌子再做另一隻牌子
可能遲下 omega 又有平

我都冇，多謝分享
手幼不是罪

貼咩冇所謂啦， 隻錶對你有意義>>>brand

女朋友都入左坑

我大學買第一隻Titus間唔中都仲帶下

呢隻我係kickstarter 都有back 都, 成品都好靚

不過太重送左比人

有冇ching買過corniche啲錶知道點樣可以整舊嘢出嚟再釘入第二個窿度？

巴打邊度入手？

用力打開佢

啱啱上網睇片搞掂咗了

祖媽店

早晨，星期四了。

各位巴打點睇gs既石英機芯
好糾結
覺得兩皮幾野買隻石英好似唔知點咁

利申就算買都係買水貨

唔好計時function
唔鍾意鏤空
機緣巧合之下都入左隻 Zenith
又幾滿意

浸浸

終於過完移民監14日

俾架私家車玩
路試又要排過

慘

再接再勵

覺得又要快期又要租車考試
好嘥錢
下次可唔可以合格呀屌

Trump 輸左

大部份都係買佢非機芯部分嘅打磨

不過佢石英芯都有落心機嘅
有熟成過嘅石英，對抗溫度變化嘅IC
同埋對秒針跳動嘅控制
唔係是但塞粒石英芯比你架

最緊要係你過到長 keep 一隻石英錶嘅心理關口。始終石英要甩手唔易

咁點解唔考慮吓其他牌子嘅機械錶

好糾結
但又覺得佢新款隻gmt好吸引

睇得上眼果d都太貴
唔係好捨得spend咁多錢落去

我暫時打探到嘅快期資訊
都話運輸署放得好少 路試only 嘅快期
最快應該要 1 月 2 月先抽到

冇計啦

好撚柒

我覺得可以google 多啲吹奏精工石英芯嘅文章。
睇完如果覺得佢粒芯真心勁，有感覺，先好去馬。

其實就係睇完先心郁郁
未睇基本上唔會留意石英錶

最近都打算買隻gs quartz，少啲野煩一拎起手就出門口，又唔洗驚新iphone

U mean 受磁果問題？

咁就唔怕買啦

買omega 啦

呢個好野黎

我當年係衰on9, 泊車個尾摘界..
之後路試9揸PASS咗, 快期補泊車

好想知佢sbgm001果個款既自動機芯版會唔會再出返，哪怕貴石英款一倍都應該會9衝

隨手伸一伸.....

有冇睇過citizen
舊年citizen出過0100，年差一秒
世界最準機芯

貴到瀨屎

我上個月都報左 筆試排到出年年頭
路試會唔會要2022先考到

未到果個level
等我有誠誠一半咁型就會開始帶citizen

睇住機械錶個機芯跳下跳下可以安撫到心靈

有無人去過尖嘴間老佛爺買過錶 想知去買錶有無問題

thanks bro

香港好似冇咩人帶Citizen

平平地想換條膠帶 請問有無巴打有好地方分享

之前係呢度睇過但係搵唔返

起碼 8 月啦

路試冇人搞你真係可以 9 揸
今日都已經唔緊張，但俾人玩真係冇得講
泊車應該少人考，快期好快搞掂？

都係六千蚊
各位巴打猛好多

呢個post, 100萬嘅錶出現咗未？

咁衰, 考車都玩

我覺得玩表應該嘗試吓去欣賞唔同設計同牌子嘅理念

好眼訓了

想買隻ham仔 有冇推介？幾千蚊就好了

合眼緣最緊要，比我就會諗下自己想要隻咩先 想j caseback但買隻石英就唔太好，但要面靚 精準 買石英又冇問題 冇話幾錢就要買啲咩先正確，鍾意就得啦 唔係就好似啲人問點解唔買rolex一樣

出現過啦
試錶過百萬好閒

買我嗰隻 pilot

早排睇中呢隻
錶盤隻色靚 但望落啲數字有少少粗糙

想要d簡單d

印象中有絲打貼隻pp出嚟, 嗰期多咗好多巴打浦頭

我反而覺得石英 GS 要考慮埋換電，如果冇電，你會唔會返代理度換，我諗冇一千都要幾百，如果係出面搵人換，唔知會唔會有啲特別 setting 要做，個師傅未必識攪。

都未駛1球嘢嘅

但係都堅嘢

大家留意吓TBC巴，mrenvy 巴，西人巴佢哋出幾張其實都7-80個、甚至100嚟緊頭

想見識一下

社巴d IWC+PP收藏都差唔多過百啦

我自己買野通常淨係諗自己買左會唔會後悔
呢隻gs點解仲考慮緊就係因為我驚我買左會後悔

咸仔隻熊貓萬頭屌唔屌得過?

原來想排腐皮 睇中邊隻？
恭喜入手 moonphase

大佬好野

幾錢入手

請受小弟一拜

嘩......靚到

上網睇review啲人訂粒原裝電就咁換無其他特別servicing (佢話五十年到唔洗)。代理就within 1k

呢隻PP真係夠晒夢幻

隻細m戴左好多年，但行路個陣發呆，撞花左玻璃同個圈
想問有冇咩地方有得搞，同埋係咪有啲舖可以換mod?

Thanks bro
又有新片

價錢都好夢幻

你買俾自己睇定買俾人哋睇

Color matched

三色 sub dial 真係好靚

check 下，同玩四驅車有得揮

之前有睇過，但無細m

pepsi 同 batman
應該都有排排

買咗隻L1moonohase應該時間大大縮短
等TBC巴繼續震撼我哋

戴新錶，都戥巴打好開心 起碼呢個po啲巴打經濟情況還可以

還好, 我嗰行基本上無影響

RR 果D 擺左好耐, 會唔會係有問題既舊果批GMT機芯

今日carousell 有隻留意左好耐既石英比人買左, 是咪你?

如果係買完要影多d相放上黎呀

我有一隻, 有時放完長假 d 錶停哂, 趕出門口有隻石英幾方便

召喚緊我？

要問返你當手錶係咩。投資搏升值就唔洗唸。
亦要問你點解會有呢個心理關口。講機芯既工藝佢完全值呢個價。我寧願用呢個價買粒頂級石英多個買粒入門ETA芯。

我覺得最緊要都係自己鍾意，岩budget。唯一會後悔既係自己識既錶唔夠多，見到未見過既正嘢會有相見恨晚既感覺。

留名負皮錶開箱

Nope la我應該會買全新

影多幾張背面好過啦 唔好開了

大家會唔會覺得如果日期 |0|5| 會 balance D

好似係
但我偏偏鍾意唔太balance 好似生活咁，唔完美先完美

巴打介唔介意透露做邊行
我做個行應該今世都冇機會有廿幾個閒錢出黎買佢

我都有隻買黎玩下個moon phase

雖然係咁講, 但我都覺得加個0 會好睇啲

好撚靚

係幾靚
不過呢款又係等人喺 chrono24 放啦

石英錶不得不提寶路華偽 spring drive

兩隻深藍GS要邊隻好呢

支持上面

上面，GS支劍針加左夜光我覺得唔靚

頂級打磨

第一隻當然正, 但第二隻勁重佬味好型

我會揀GMT
純粹嘛嘛地上面粒星同紅秒針

等緊佢粒400芯可以出多啲錶
我唔好 diver

巴打我隻39.5 到左, 好正

影得唔好, quote一張網上圖

等緊佢出落big crown到
最好復刻埋銅錶

恭喜哂
上手係太陽底下影應該會好正

星星個暗花正到

係，快點出落 big crown 啦

試過係地鐵見到兩個大陸佬一人戴一隻
手上一人拎住一個浪琴袋

其實可以試email問下好神秘嘅yobokies

LM

覺得有錢嘅人太多
又話經濟差嘅

好靚......

bb58都要隨緣....傻的嗎

擁抱大灣區嗎

換條 pilot 帶試下

黑唔洗 藍先要

同埋黑底最吸引我

上面正d

以為自己手腕已經夠幼，上連登大開眼界

利伸得16.5

Longchamp 真係完勝

唔好意思
想問下邊度有得整G shock？
嗰兩支針整極都唔啱時間
明明跟着說明書整都整唔好

No TGIF. 呢個星期要開六日工

hodinkee??

Yes

puzzle looks ok ar

Ching 好唔好帶? 想入返隻

TGIF

峠果隻仲正

平價錶nordgreen點睇？

屌都on99
下一代007 係個黑人女人

負皮迎weekend

omega 千祈唔好 sponsor 佢

屬實既話 成個品牌會唔會毁於一旦

真係要咁追求政治正確？

大佬唔好呀
今次等 Frank Muller 贊助啦
反正 FM 死唔死差唔幾

有文化評論人話，Bond 始終會返嚟
呢位女士可以當頂住先，但佢點都唔會係 Bond

你可以當佢係foxxy cleopatra

好似未有貨返

月相係得個睇字

佢可以咁兜，
但係事實佢真係攪緊007 個franchise 嘛
以佢講法，套嘢話係鹿鼎記外傳都得啦

應該係今年最後一次踩

錶大部分function 都係得個睇字嫁喎

你諗住搵手擰完個月相真果個月亮都會跟住變？

幾輕，但睇下你想要咩手感
外型個人覺得錶耳長左少少，短dd 就完美

坨飛輪咪又係得個睇字

其實我真心唔明點解咁大backlash

前幾年好似有女人做過othello 我覺得好睇就得 唔洗咁執着

咁講cat woman, wonder woman 搵男人做都得啦
好睇就得啦

sean 一死就咁樣扭曲原著，唔會覺得好睇囉

咁如果做得出個神髓我有唔覺得有乜嘢特別問題 好似傳統嚟講好多劇都係得男人做 都係要男人做女人角色

第一次同人撞錶

帶左1年都無係街撞, 今日同個同事撞

戴咗成年都仲係咁閃令令既
好似氧化進度好慢咁

我都唔知點解, 我見我同事果隻都係差唔多色水

人地zenith 果d 舊得好靚

重慶隔離開間GS

唔得
左膠永遠覺得女性，黑人有光環
一套戲得白人？唔得！要加黑人
一套戲得黑人？睇唔到，無問題
james bond揾女人做？點解唔得! 你sexist!
cat woman揾男人做？癡線！都唔make sense

都未講#metoo

Ap gang

返廠囉，點會無得整

喺旺角見到實物
要 84k
係咪 on9

Swatch

槍街果堆水貨鋪？

呢排唔知乜事，隻錶會行慢左，

早排都keep住隻錶+1s至+3s

呢幾日就keep 住-2s咁加上去

(有手動上足鏈) 都係減落去

叫龜巴集齊影全家福
都係嗰句，食炒不了

附近啦

新手大概有三萬蚊，應該買咩好？
睇過Tudor 同Omega sea master

講下自己需要啲咩先啦
同埋兩個 brand 你都講得好籠統，點搞呀

買你架寶馬都唔使咁多錢

Seamaster

Iphone12

唔係呀，

拎 OP 全家福出嚟拍賣，呢件事好後現代

黑人男人：did u assume my gender?

新OP美人

最記得男人trans去參加女人比賽班女權就出來叫哂春

我隻戴咗3年幾. 已經唔係成日戴
不過係氧化得慢過依家新嗰啲銅殼

睇完都應該moon睇完都應該決定係 moon watch
我想問吓玻璃膠面同藍寶石面會唔會差好遠
仲有rare rare 信唔信得過

買膠面啦，比較近原裝
但藍寶石唔花係真嘅
rare rare good, gogogo

又到打 J 時間

要睇吓佢有冇coating 我隻smp 嗰個ar coating好易花 但係本身crystal 應該冇事 但係睇落都核突

我隻moonwatch都係用緊hesalite 的確會易花啲 但好睇好多
睇你取捨啦
易花但好睇+原裝feel
唔易花 但冇咁好睇 邊位有D灰暗

第一隻錶唔建議買超霸
不過中意可以照去
再唔係加少少等新史路比

加多少少

返工

幼手撚留名

Seamaster其實我鐘意呢隻多D, 但好似好少眾, 見親Seamaster都係007果款

點解唔建議嘅？
Snoopy 我覺得好核突

005 006都係舊機芯
daily watch嘅話其實佢走時好快唔準
成日都要較

幾型

正

呢隻堅抵玩，閃到pk

第一隻應該買隻準啲
我以前都唔識，而家呻笨

其實呢隻都出過007版
呢款seamaster都好靚，無左粒排氦的而且錶面比較似元祖seamaster，懷舊味重啲，而且襯衫易啲

我都係第一隻係moonwatch
雖然要成日較 但都係自己揀
不過比多次機會我揀 我會買seamaster先

所以最好買seamaster，始終佢嘅機芯勁過cosc standard

留名

尋晚發惡夢
話買隻黑地通
點知畀完錢，佢畀隻G叔我紮醒咗

真．錶發燒友
發夢都夢見

知唔知依隻chorno係咪in house movement
見佢新出幾正下

rich 發夢都買錶

我尋晚咁啱都係夢見錶，但係係我隻gs 成個lug斷咗

剛剛入咗chrono top gun

甲子60週年
精工勝藍
Gs暗花加彩蛋
金logoc配紅針
特調石英機芯

又幾型喎，機芯睇怕都係7753

呢幾日見到紅藍就有點唔開心

唔買紅飛機?

eta 無誤啦，4 萬蚊column wheel chrono 加一體式，超抵，係唔鍾意佢條帶冇修邊，應該幾𠝹手

咦唔係喎，small second 響三點位喎
2892DD??

下？ 導柱輪添？咁唔係775X or 2892 DD 喎
錯哂添

呢個價位有chronograph 係咪得moonwatch 或Black Bay Chrono?

有個好白痴既問題想問好耐，其實錶盒既摩打會唔會對機芯有影響？

你指限量1500 𠴱隻？ 冇排隊買啦， 問𠴱間AD 佢好似唔知呢隻限量版.

好多錶盒聲稱防磁， 我用咁耐又見有咩問題.

唔介意ETA機芯仲有40mm嘅speedmaster racing

呢隻我1都好鍾意，可惜冇錢

嚇得我, 以為 watchfinder 有得賣. 原來借比佢拍片.
嗚哇, 我好羨慕啊

呢隻唔多見，今晚睇片先

點解你哋帶得咁好睇 之前都想買BP但試過覺得太大 最後買左spitfire

tag果隻chrono好似都差唔多價位

水貨仲越黎越貴

限產一百隻
定價其實唔貴，一球二。
不過邊有可能買

ching, 我同你一樣都係用boxy

我本來都以為貴過 datograph perpetual tourbillon，但其實平啲。
呢啲咁高價，就算限產 100 隻都可以好多年先清晒 quota，有錢可考慮

終於換左錶帶

識貨， 最後boxy 我要呢款因為可隨時加減錶盒， 方便d

反光位影得好正

2892黎，少少可惜

咁唔太值 正價成51k

Hamilton隻interstellar特別版睇到心郁郁

原來係2894-2 lever/cam, 自膠

我有買, 但實物麻麻, 所以之後賣咗
冇AR coating 好反光

咸仔啲sapphire面多數都係好反光

佢隻熊貓吸引d

竟然係咁

今日天氣熱左

不過都係中意戴皮帶多

廣告款真係冇得輸

幾正喎！點買 香港好似冇

Lm

香港來來去去都係得GBWinder 呢個牌子， Boxy 呢款係台灣牌子， 香港冇得買

我自己就去eBay 買的.

之前喺sogo賣喼嗰層見過， 不過我喺網上買， 平好多

幾錢

唔該巴打

有無人知konstantin chaykin隻clown 邊度有得買 我見網上買要都十萬 有無地方平d

有無巴絲玩古董錶
琴日見到呢隻女裝好靚

玩味一足

有冇巴打有買過e隻，邊度有現貨同靚拆 或者差唔多款有冇推介

好型想買

呢隻應該唔算太舊

得一隻宇宙珍珠陀 polerouter
舊裝錶資料唔易搵
所以唔係好識玩

響又一城吃了金色不如歸
鹽味湯好飲
麵可以硬少少
叉燒都好
蛋唔得，唔入味

如果而家想買返PRESAGE COCKTAIL系列唔知邊度重有全新貨

八十年代產物

成日叫佢做金色不回歸

Since 1960，真係年底結業
佢有 Sandoz 同 OCTO, 仲有大量負皮 5 仔
唔預大家買到嘢，但嚟睇下唔拘。

我老婆都係咁叫錯
太渴望不回歸了

split 紅飛機

涼返小小終於可以一齊戴皮帶

又開 lume

年輕有錢巴

572
5712，夫復何求

其實一路都係排緊5711R
最尾派咗呢隻俾我 之後唔知仲有冇quota

仲要追5711？咁鍾情3針？

想要隻Rose Gold Nautilus 嗎
5980應該好難 所以Aim住5711先

巴打加油

都係睇AD哥哥派唔派比我

你去邊間呀

連登咁多有錢人我都想帶PP

Btw睇巴打個名係咪都有睇過本unbearable lightness of being

Marine 加白面Flieger mix & match 都幾襯

5712
大佬受我一拜

係呀 中學嘅時候睇嘅

我又拜吓先

唔好迫人篤爆你啦

呢隻Oris新機芯新鮮滾熱辣啦

哇，咩型號

SPB167

咁難得佢今日自己話戴錶,點都要影返張平時佢連隻apple watch都懶戴

Philippe Dufour 隻simplicity扑鎚價1球瑞郎

真有錢人先會買

真係好吸引！

好想入手不過唔識分真假/喺邊度買好, 巴打可唔可以教下路

師兄們刁1926點睇
同洗唔洗排

我十分高興 oris 可以重回自製機芯之路
話哂曾經都係一間年產過千萬鐘錶嘅大廠
我今日都趁下先

呢隻係尖東半島中心果間睇既 上環都有分店
本身諗住換錶帶 但睇睇下錶都睇左成粒鐘 佢地係有種不知明既吸引力係到

我都唔太識古董錶
不過因為佢大部份都唔貴
抱住個心態係靚就去馬 唔會太在意真假

想買第一隻機械錶，budget 20k左右
大家點睇Longines Master Collection 42 Moonphase l2.919.4.78.3

睇樣就幾靚
不過點解 dress watch 唔出細啲…
係都要穿40嘅

明明個潮流又開始轉返細啲... 佢咁出法只得幾年貨仔

今日都戴左

各位師兄好 想搵隻之前見過一隻seiko粗鋼錶 藍色面 或者有冇d其他牌子既粗鋼錶比我 $4000內都可以

errr……難道你講緊 save the ocean?
2018 version

2019 version

個錶面再大d 我見過果隻個錶面好大

師兄,邊度多GS 同NOMOS 睇?

中環東方一次過滿足你兩個願望

你玩晒

笑左。人肉飾櫃

3 watch collection

邊個夠你玩

我影緊果陣的確係衣帽間

正 啱啱仲諗起case material 都唔同
鋼, 鈦, 金

完美組合

太屈機

啱啱去望左下
有大半都吉左 清得勁快

[/member]

SMP

真係百貨應百客
我哋唔啱，大把人啱
其實唔介意款嘅話，其實啲 Sandoz 同 OCTO 係行 ETA
都係抵屌

留意到後面有隻snowflake

百搭Bambino

琴日我喺成昌見有隻綠面羅馬字，折實講緊 840 蚊
如果係白面 黑面我應該已買咗

眼利

佢有款奶黃面最正

有衣帽間已經唔係同一層食物鏈

agger
巴打請唔請工人，識摺衫同自己去廁所

但係佢哋好多錶都無寫 swiss made…
淨係寫 ETA。 怪怪的

我琴日 google Sandoz 係變咗做西班牙廠商。
真心唔知佢轉手轉成點。

年頭已經買咗錶
年尾都未夠已經想買多隻sbgw-235，有冇師兄阻止下我，潑下我冷水

買買買, 唔好抵抗欲望

儲多啲上 Credor

各位師兄
想問下如果買zenith 水貨 保養維修個D可以去邊搞
上網睇到人話計時功能維修費用好甘

同錶有關既問題本PO一律建議買

不過既然巴打出到聲
負皮奶共精工唔買都罷啦

呢度好多巴打一年買幾隻, 你入得黎都好難唔再買

錶建買

Credor就算買得起都唔捨得帶出街，何況我比唔起錢買🤣

唔好買多過五隻呀

仲有尾期呀
唔比就冇左架車

可以睇下舊舊哋嘅貴朵鳳凰

喂龜錶友，唔好意思剛剛先睇埋條片加 comment.

你咪被果件咩 KY Liao 大到
曆峰旗下嘅名士錶嘅 in house movement
都係用 silicon hairspring

條撚樣串柒柒咁屌佢老母

終於冬天想買隻flieger玩下
各位巴打對archimede有咩意見？
同stowa點比？

stowa 啦

佢就係講緊歷峰名士用矽游絲所以俾三巨頭告，但件事最尾點好似未有結果。。。

原來係咁，咁我又真係唔知歷峰打緊官司

不過話分兩頭丫， hairspring馬仔擺輪買賣有幾奇呀？三種最難造的部件都無乜幾多間係自製架啦。講到好似 oris 唔買得 swatch 啲件咁

到最尾其實我睇真Oris真係無講過話有用過矽游絲嘅，而且而家有用矽游絲嘅牌子多數都係Swatch Group旗下，所以可能條友真係講得啱有件咁嘅事，又或者單打官司新聞係假，因為我查唔到有其他source講過話三巨頭為矽游絲專利打官司呢單嘢，所以有錯咪認囉，我都有查過唔係俾佢大到嘅，串過嗰條友又柒嘅人大把啦，我次次都屌撚到佢哋收皮，唔好以為我係頻道主就會客客氣氣🤣🤣🤣

屌，㩒錯負皮
anyway, YouTuber 唔易做
龜錶友加油

感謝支持呀，其實都唔太難做嘅，始終都算係做緊自己鐘意做嘅嘢🙂

41mm係black bay signature

應該唔係了, bb58先係black bay signature

自從bb58出, 我都好少見人買返41mm

BB Harrods同GMT都多人買既 其他就真係少左
始終41版真係又厚又重 帶上手同我隻單紅差唔多

屋企人留低
應該係舊野

各位師兄 amazon買錶買咩brand好黎緊black friday

呢款 lug 可以話係 deville 系列嘅 signature
salmon dial 好典雅啊

新錶

41最大問題係太厚 則面睇好難睇 同埋粒的加黑色會甩色
我覺得58先係完全體 修正返哂d 小問題

新玩具

4萬出SPRING DRIVE GS
定2 萬出NOMOS

41真係太厚

呢隻係幾靚 正價?

前者水貨

GS for sure

唔係正價😁

可能加埋機芯唔夠60%成本係瑞士制造所以冇得印swiss made

水貨邊度有?
行過信和唔見有

佐敦開訂支那限定果隻白花底紅針spring drive

佐敦邊度有水貨

想問吓點解有啲錶隻秒針要噤掣先會郁

塞到滿滿真係好正

Chronograph

#SpeedyTuesday 冇理由唔post下佢

屌你哂手臂

屌 影下鏡姐 大把巴打粗手過我 我手腕都係16cm左右... 基本上 lug to lug 超過50 可以唔洗諗

有埋手毛就perfect

我果隻越來越怪
啱啱買果陣日+5
戴咗一年變日-5
而家變成一個禮拜-1

巴打們有冇相熟師傅幫人mod?

gay test

隻SMP 今朝跌一跌
半個鐘內快左三分鐘
拎去原廠整要預幾錢？
保養係咪唔包

佢知你跌應該係唔包嘅

殤11 dklm又dq

支持

根本都知道你玩唔到啲乜
梗係撚狗咁撚啦

傳統議會政治已經 game over

今日夠涼戴皮帶

支持水貨

雖然唔係好想用錢但係無聊問價竟然有sbga211淨係三萬四

兩個都係考第一
點解做起野黎一個做到成pat屎咁 一個可以下下都將到你軍

邊度?

列陣！

去完鴨記
買到想買嘅嘢

What’s this?

消磁器

個消磁器幾錢隻?

BTW 真係預走人好過, 香港比個垃圾政府玩臭玩爛

80 蚊
諗移民啦
近排想學啲 global 技能，預外國搵工用

因為呢度係錶post

有無巴打識人買gs 有折
想入坑

想入邊隻

仲諗緊
Sbgj 203/ sbgn003

香港有無邊到買到Baltic?

sbgj203

其實呢個model定係算唔算sport watch

呢隻真係極品

得個睇字

未出藍snoopy炒緊20個, 出左炒到40

得閑死唔得閑病
忙都好嘅，無時間知香港而家有幾仆街

我屌，而家 chrono24 最平嗰隻 33 萬

RR隻CK2998秒咗

成日安慰自己，1861 芯唔好買，等到 3861 先

睇完youtube啲9F quartz 片搞到好想入返隻GS Quartz，但好驚一時衝動石英會好快睇厭

除咗支針係跳秒之外
其實就係密底錶一隻。
咁好多密底錶都靚到睇唔厭嘅

我近排都想買 9F Quartz 喎！
不過普通版個銀獅略為普通，金獅要限量版先有

747 巴睇中邊隻？

最勁係佢秒針原來係1秒跳兩下，要落慢鏡先睇到，仲要連入面用舊石英都精心挑選過，如果佢有做透底都應該好好j

幾耐之前買
而家個炒價已坐左火箭
除非你係vip

你竟然get到係747

我諗緊隻sbgn013/sbgn005，但又諗緊sbgm221，都係想有gmt功能

我前幾年有計劃過考 CX cadet 架
而家可能要好彩冇入到去
外型黎講我覺得 013 靚啲

入左可能真係量緊地
013最好係無explorer既影子, 又多啲polishing位, 仲要水貨好似兩萬內就得

Cls錶

係Harrods 呀
排左年半都未有

話説我訂左呢條snoopy 錶帶連扣.. 到左boutique 了
聽晚攞隻moonwatch 過去俾錢兼裝帶

師兄條鋼帶幾錢？

唔係鋼帶黎，係fabric + leather
帶連蝴蝶扣$4,000

我見chrono24 齋帶要賣HK$2,400，同埋市面上搵唔到原裝帶

大家覺得呢隻CK2998好定舊款好？

右邊正d 護士錶

巴打戴左幾耐 黑得幾均循

轉眼間都差唔多3年

你排左幾耐？
我May 2019 排，排到自己唔記得左

醫生錶變左護士錶

柒左勿推

有無師兄知道係bt配翻條鋼帶大約幾錢

好似要 4000

咁都接受到，想訂條短膠帶都2000幾

訂咗條nato好耐都未有 都唔知係咪要係瑞士拎貨

應該全部都要瑞士訂，之前問條短膠帶要等4至9個星期，嬲嬲地唔等拎去釘多格，再配鋼帶算

早排買咗隻orient sun and moon v3, 但個機芯快咗好多，約莫2日快1分鍾，係咪要拎去換？ 定cheap 嘢係咁

試下用唔同角度擺下先，睇下邊個方向誤差最細先，兩日1分鐘其實差唔多

如果個心真係囉囉攣嘅咪拎翻去代理睇下佢點搞

幾靚
幾錢邊度買

FOIS 同平民speedy

琴晚消咗磁
今日再用指南針 check, 真係冇磁了
暫時誤差 +5s

ETA定唔知Hamilton 啲防磁真係麻麻哋 我之前有隻又係咁

基本防磁能力
同埋幾千蚊貨仔，殼又唔係厚冇特別設計
自己睇緊啲囉

好想入隻369

我好鍾意佢反光 戴咗1年多

如果要準，其實平價買返eta芯會好d
始終sun and moon多功能，唔算準既芯

chrono24, 四皮。
巨獸來，我16.5cm 手腕其實朗唔起
不過真係鍾意無計
同樣係用3612機芯嘅仲有

早晨

我都見到個 story
想要

想去英國
但又想先喺香港學一門 skills 方便嗰邊搵工
依家份工啲經驗帶唔走，一離開香港基本上就廢
不過就算學咗都好，都冇保證喺英國一定搵到自己想要嘅工

加拿大都Announce咗新嘅政策
可以諗諗
巴打你又後生又未有家庭包袱，有手有腳去邊度都可以重新開始啦

哦，即係個擺輪一停個秒計就歸零
不論係 hack 停定係自然停

我過到去都無咩期望會做得返

遲啲四散，呢度應該好多人 post有 hong Kong 的 worldtimer 懷緬一番

我見話歡迎 5 年內 bachelor grad 嘅人可以過去工作 3 年
我就過左架喇，但女朋友未過，係咪可以即刻結婚癡佢過去

小弟行年25仍然一事無成 點走好

其實水貨差幾多錢到?

同SEIKO 專門店比,佢做緊88折

又唔係, 佢剩係無動力先會跳去零
正常拉crown 出黎秒針唔會歸零
如果拉出黎會歸零埋就仲好

報master?

哦，原來 hack 停歸零係 langematik
自隊

兩樣嘢無必然關係
有時換過環境先可能發到圍
you never know.

即係無包袱
荷包有返十幾廿萬已經可以走喇

Seamaster買膠定鋼帶好
就快忍唔到

正常都買鋼再配膠抵d
另配鋼要6千幾 膠4千

NATO好似2000？

一定係鋼先膠帶後配

我都諗緊學多野 水電呢類偏門野

條友背後好似係香港公司？

Sea master 膠帶版果條膠？
問過AD 膠帶$2000 + 扣$400(如果無記錯)

richemont grouo, 收購咗watch finder

問過aqua terra 條膠帶要成4千幾

其實有friend係VIP ，之前問一問其實可以好快有不過成日諗經濟嚟緊唔知咩環境，唔敢亂洗錢

頭先享受完BT服務

個個去英國都話做水電

傳統白領專業已經over supply
而家d人嫌藍領低下反而有market
當然水電at least要去到中工 又係要時間同精神

係，藍領係有 market
但喺香港唔使讀到好高級
因為人哋都係唔認學歷，你去到當地都係要讀

我知藍領係好缺人同係英國好搵錢.
但我只係覺得個個其實都有自己本身嘅技能, 冇必要一窩蜂就諗住過去就做藍領 當然學多門技能旁吓身都係好事.

華人天生就係有呢個問題, 邊個地方有運行就聚晒係邊.
舉個例子點解當年香港轉口貿易起飛誠哥唔做船運轉口貿易而起碼頭? 就係因為你d船黎香港都一定要泊我個馬頭嘛.

所以我覺得天無絕人之路, 真係有興趣做藍領嘅去試吓又未嘗不可, 但冇必要個個都話去做藍領嘅.

不喜勿插

放假無掟去帶老母去山頂

認同.. 行行出狀元
去到人地地方，宗族歧視一定有，唔好諗住藍領易搵工
識做人好重要，識人亦好過識字
去到邊度都好，天無絕人之路
冇包袱既，出去闖下
有包袱既，準備好、安頓好，就要走

同路人，一定要加油！

利申：白領 + 冇錢 + 有小朋友.. 依家努力儲錢，兩年後就走

唔做藍領工都未必有得返，你估英國好好境

騎牛搵馬囉

學多樣傍下身好過冇既
發夢諗下去外國開魚蛋車仔麵 反正d鬼佬食開雪藏野都話好味

行山？而家香港治安不靖兵即係賊
小心小心

我又係。叫多啲 fresh graduate 入來
我佢哋知道大概都無入錯行
都搵到兩啖食

搭半價纜車來回ja純行山都唔敢帶負皮

shh 細聲d, 凈間比fb 個頁主見到又會抽你水話你係"華人的胃"

秋高氣爽 行山一流

想問西巴識唔識 programming ?
最近有少少想學一兩種 language，驟眼睇好似係 global skill 邊度都用得，係咪可以試試

以我自己睇法
我一開始就諗住買白面，當日去買就試晒兩隻帶，
發覺白面襯鋼帶無特別，膠帶靚好多，知到自己唔會用鋼帶，所以就直接買膠帶
試過黑面鋼帶，都靚，但一心買白面，所以無再試其他

個人覺得如果你兩種都會戴，先買鋼帶好啲

白面襯膠帶真係好正
黑面可能襯返淺色鋼帶仲正

你應該睇下自己對邊瓣應用有興趣先
寫 game?
幫 software 做 QC?
寫 platform？
人工智能？
數據分析？

有諗過買隻玩下

暫時對最後一瓣最有興趣，可能因為同現時工作比較貼近
其次係 A.I.

咁我又唔會同佢嘈交 好無謂

上面嗰堆唔係單純學programming就解決到
仲有好多..eg. Data Structures and Algorithms, SQL etc.
學basic programming, c++, java呢類打咗底先會好d. 大多數大學d foundation course, 都會有基本Data Structures and Algorithms包埋係裡面嘅.

係啊 識python+SQL就可以做data analyst
佢哋既重點都唔係係programming上面

我前排喺本地啲私營學校睇課程，就係見到 Python 有啲工餘時間嘅 course 可以學，好似可以考慮下...

感謝，睇嚟可以滿足短期需要

做藍領又真係一定搵到咩

將來有咩事大家互相照應啦

Cool住隻手

好像騎刼了個 post…

成日有人問學咩 language 好
我覺得唔清楚人哋對咩 domain 有興趣
係畀唔到咩有意義嘅提案
例如學完一輪 C# 先知原來玩 machine learning 最流行係用 Python
咁就有點 detour

又例如我想玩下啲 complex data 嘅分析
係唔係真係要用 RDBMS 去打底呢？
會唔會直接學習 mongoDB 仲好呢？

而家 IT 唔同 domain 嘅 technology stack 真係可以完全無 overlapping。所以都係先問 domain 較好

見佢有得customize都想整隻玩下

有隻新野James bone電鋸

咁貼咗舊相先回

真係孤陋寡聞你哋唔講都唔知咩係 CS50
我諗我都要睇睇，搵返個“搓芯”

原來呢到噤多it專業人士我覺得如果係big data or ai果方面就了解一下database 方面嘅知識 ，例如起碼搞清sql and non sql先。想以後學programming language易上手啲就係學少少C/C++先。 但如果你冇打算掂其他languages的話就直接學python最快。 利申只係讀it嘅小薯嘅愚見

我有黑面，原裝鋼帶加膠帶，同買左條米蘭帶，都好正

米蘭帶真係不了
夾毛真係搞唔掂
家陣水貨好似3蚊多少少

睇整FC個隻，不過未下定決心買，我老婆下年過去英國先，等佢穩定同搵到工就我過埋去

我冇夾毛，依加水貨係3蚊多少少，個人黎講就都值既，當然如果見到靚價2字尾就應該狗衝啦

如果無被人捉去坐監我大概兩年後閃了。

所以就快忍唔住要去射啲錢出嚟

我就好想買隻worldtimer, 仲心大心細緊hamilton定fc
Hamilton係eta芯，而且唔係真worldtimer, 不過就平好多
FC就真worldtimer, 貴啲，不過個sub dial遮住左六點位

Ham仔我就麻麻
硬係覺得個款睇落好小朋友
唔識講

所以我都係傾向fc

諗下買唔買海馬先暫時

但其實依家係英國想搵份junior programmer嘅工都唔易 唔知係因為我要visa嘅問題定真係市道差

利申 係英國搵緊工無bno嘅it dog

要整 Visa 真係爭好遠
除非係大企業好為公司諗

俾你哋講下講下真係想買咗有 HK 嘅 World Timer
如果搬去第度，望住隻錶都真係會懷緬

係呀要快啲起行
如果人走得太多，我覺得會有出境管制
到時真係成個歐美送護照俾你都冇用

我都係因為咁所以先買gp 隻laureato ww tc

買！真係好抵玩日用一流 機芯又勁

幾錢呢？呢隻錶

條帶好正 巴打去BT訂?

如果巴打唔係度post勞既話會開心好多

無計呢邊既post有深度啲, 食負皮都想post返呢邊

無任歡迎

你好好，想錫啖你

好人一生平安

其實去加拿大嘅話唔識英文都生存得到

crown guard 線條同主體唔係好夾

禁左制買，就係為左Hong Kong呢隻字

Eligibility criteria for this open work permit will look at candidates’ post-secondary education completed in the last five years, either in Canada or abroad. Spouses, common-law partners, and dependent children can also apply for a study or work permit, if they are eligible.

家母唔識英文。到步咗幾日望到樓下有班人手fing fing 即刻狗衝落去，當年無大陸人，全部香港，好快就friend曬。之後去唐人街讀英文班，初，中，高班讀完，又再loop，免費㗎嘛，係娛樂，不知幾爽。 啲同學乜階層都有，都玩得埋。

巴打speedy條帶喺邊買

Post 翻張先。幾年前用points換嘅

你指FOIS個條？
個條原裝帶黎

4,5 字就有撻嘢？

新鮮滾熱辣

巴打上手覺得細唔細？我諗住買黎襯西裝，請問係Joxxx定行貨？thx

我隻手6.0 inch 外國bt買
覺得size啱啱好 但唔覺得襯西裝好 好似太raw

我同你隻手差唔多，睇落唔算細。
想搵黎襯結婚用我係jomxx見到600usd左右算唔算平？

Wow 結婚！Congratulations
600USD差唔多 我折完買550USD未連tax

結婚應該是 jazzmaster 果種好點吧？

多謝巴打，我仲揀緊買邊隻好，本身有隻panerai 但太大隻唔襯老西，揀唔岩可能帶隻apple watch算

呢隻睇落幾斯文，唔知上手係點

啱自己心水就好了希望你揀得啱

結婚戴apple watch不如唔好戴
平平地買返隻dress watch啦

apple watch？ 你冷靜啲先

睇你會唔會爆 budget.
我覺得呢隻外型唔錯
萬零蚊仲有 COSC自家芯，
遊絲，馬仔，擒縱都是 silicon
5日鏈。 個 spec 無得輸

貴左小小

恭喜巴打
呢度又多個人加入咸仔 pilot 行列
遲買真係多折扣，我當初原價買好貴呀

見你成日post比你茶毒咗 呢隻真係越睇越有味道

原來精工錶係撐警民族敵人

要換錶了

起碼呢款都係有以前 70 年代 ham 嘅錶做個模
復刻上來都算似，價錢又唔貴
不過你要小心上磁，我前幾日先消過嚟
未消的時候一日 +30s
消咗後一日 +6 +8 左右

星期六都要返工
真係拳頭都硬哂呀

返咩工星期六都要老西

校工，open day

Thanks 我會留意下

u r not a 窿

大家睇咗 PP 6301P 條片未
好正

睇緊Mxxxxxx

小弟隻閪手得16cm
會唔會太幼

收到巴打
試啱邊條帶先扑穩陣

我都好幼 圈過上手都ok

有冇Alden fans

我收工了，巴打加油💪🏼

今日又係飛機

點解買唔過
想買邊隻

好斯文有氣質

good night

頭先行過觀塘間負皮精 boutique
前排裝修
而家已經搞掂開返
見到 sales serve 客話 GS 有 85 折

不過諗起通城同埋散仔會，都係不了

記得買水貨喎

買呢D唔好貪平,安全最緊要

moonphase.

至於佢嘅機芯呢…
J啫喇箍又稱為製錶廠中嘅製錶廠
佢嘅機芯PP, 江屍同 AP 都用過
你話呢？

其實85折好平常吧

但JLC入門款d 機芯打磨真係好普通complicated d 既款抵玩d

邊度買穩陣??槍街嗰兩間OK??

去左iwc試新葡40mm, d數字比想像中細，有d退燒

你 google 粒 Rolex 3135 咩樣
再睇下十仔幾錢
再睇下 J 啫喇箍 Polaris 幾錢
諗法可能會有改變

點普通都冇可能普通得過 rolex

咪係，搵撈黎比較movement 打磨
不過其實我都講誇左，JLC 899 其實一d 都唔差，只係個人喜歡d 倒角打磨誇張d ,遠睇已經有立體感既機芯，例如Blancpain villeret 果d

話說我好柒買了隻無 tough solar 的 protrek

已經試過三次臨出門行山時無電
好嬲好嬲
所以決定轉投 eco drive 陣營

禁左計時唔記得停，第一次見到6點位計時行左咁多個鐘

個背又幾ok

就好似買富士揀水貨係常識

呢度係咪冇咩Aqua terra

唔記得係咪呢邊第一po
復刻 Timex Marlin

佢會吹到會然88折
盡幫你折到85折

85幾乎公價黎

如果8折係會有少少struggle
但買隻愛錶都係心安理得好
當差1-2千蚊我會上網買

如果唔係去香港啲水貨買
平得黎都係有保證

學到野

因為我都去過行struggle過
利伸未買

好少見人post, 但AT

係時候升級，純正瑞士血統

機芯係正，但有冇d 縷得冇咁核突既款搞到隻鐵達時好似仲好睇咁

007嗰隻
我睇龜巴條片條錶帶好撚奇怪

如果買嘅話
想買白面

BTW 上次試

好難襯

皮帶aqua terra百搭喎

skeleton 真係唔知咩為知靚
唔好意思

個人感覺
硬係覺得依隻色好老積

好似兩、三年前都有會然7折
此情不再
想要佢隻山手岩深藍個隻

我同意
Aqua Terra 果陣都係用來對應 yacht master 果種唔太重型嘅 diver。
理應比海霸易襯

一見到呢隻我又會想要隻
glashutte original sixties

黑配黑膠都ok
藍藍配藍帶怪
藍灰配藍帶又ok

幾多人覺得藍灰面都幾好J？
估唔到香港玩刁多過omega

一睇啲index就想講GO
但冇留comment

想去日本旅行果陣順便買埋

新手留名

果陣呢種 style 都應該是世界性風潮吧
因為 Timex 同 GO 都係復刻返佢哋各自出過的型號

儲錢儲到去日本

日本頂撚到我黎振興經濟
我都未必頂到去日本先入手

垃圾通城
就唔撚買佢

幾時先飛得去日本買
前排八下個隻藍白hi-beat，話好多人預訂

如果Sales講就唔鳩好理柒佢
自己鍾意最緊要

支持seamaster300 實物靚仔加少人戴

而家周街無咩貨咁
2015年版都唔多見
真心復古味最重

邊隻，新機芯果隻？

係咪SBGJ237?
我最後上chrono 24買

見到水貨好似都貴咗 早兩年好似$3有 依家係咪差唔多33-35k

m賣緊37k 好似

個人喜歡modern d 既設計

日本買仲貴過香港⋯

sor tourbillon 來的

zenith defy
不過超大

classic 果隻又薄又fit

3000-5000筆直 可以買咩錶

呢間野越黎越貴
r就32.5k，但睇落都似冇貨冇update

所以只限買日本限定個隻sbgj235
日本d百貨公司冇折咁

r ig寫35.8k 好似

精工 細mm啦
個6r機芯
一係咸仔

係，岩岩搵返10月個post
大家一齊strong hold前排見seamaster 300二手淨錶兩皮都有d心動

smbj237
好睇過今年出既春動版太多，差唔多design

Pam945

係呀，正過239
有冇相睇下？ching

其實都好想入返隻
真係好重復古味
不過依家35k又唔多想買

見二手錶鋪賣27k，幾新淨

精工同埋 swatch group 比較貼地啲嘅牌子： certina, Mido, 浪琴，咸仔 果啲

浪琴都得？

我講緊有日期果隻
你應該係指No time to die果隻
條帶好董carry

好難Carry

呢隻機芯好公廁 周街都差唔多款

戴緊

黑面鋼帶百搭

AT 根本百搭

今日野餐
食完嘢已經攤緊

拎出黎一齊丁

Wolf winder感恩節有3折
有興趣可入

好好丁
諗緊鈦定陶瓷黑

歸零要大大力聽聞係通病，利申非用家

新出carbon丁死你

巴打幾銀同係邊入手？
想搵隻藍面 係咪普通ad都會有

呢隻拎上手玩過，超輕

carbon褸空面又幾夾

我果隻無甩漆…我係呢款，其實都無咩漆可甩

同埋佢粒 reset pusher 好清脆。
我手頭嘅 chronograph 最實未到佢。

陶瓷實物冇鈦咁sharp

強光下會睇倒唔同角度錶圈藍色會有深淺變化，個錶面有放射效果，但我影唔倒

太陽光底下就好易影到
呢隻冇得輸

巴打們對behrens 隻轉子錶有無咩評價呢

想買黎送俾朋友 見佢個轉子system好似好正咁

好撚正

不了

新手報到
鍾意佢細size 夠vintage

chrono24幾錢

我買果陣連運費47k
香港如果有水貨應該可以再平啲，但我心急等唔切

梗係時間廊不了啦
時間廊母公司 Stelux 就係 hold 住通城
Stelux 根本就係一間藍企

Sporty d/Versatile d/dressy d?

呢隻就真三地時區喇, 內外都有24 HR圈

去水貨舖睇睇
行 不了

一時興奮打多左，自膠

Dressy d 嘅thx
利申：窮撚yr2

Orient star

搵下
Orient Star
Seiko Presage
CITIZEN (TBC)

Swiss
TISSOT Le Locle
TISSOR Powermetric

如果講性價比日本錶應該走唔甩

喺fb見過下 鐘意轉子引擎係幾得意既 不過ETA2824黎

Orient Star
Seiko Presage (調酒師）
CITIZEN Kuroshio 64 1959復刻 (Mechanical)
CITIZEN NK0000 (同埋類似嘅mechanical)

Swiss
TISSOT Le Locle
TISSOT Powermetric
MIDO RADO唔熟

Timex reissue mk1 36mm mechanical

德國 (bauhaus / 文青啲）
Junghans

咸仔 Hamilton Jazzmaster

想問依啲Omega扣係咪BT無得散買？

呢隻戴過上手，個下正到射左

但呢隻成44cm, 巴打應該本身手粗？

支持OMEGA

有趣有趣

我手腕大概175mm
勉強carry倒

我都諗住買orient star 佢有隻限量2000隻 好靚好想買

44MM真係好難CARRY

佢整返細D已經大好多殺傷力

無玩開錶 想知哩隻機芯有d咩問題？

我見過實物，即刻打退堂鼓
如果佢改細加個two tone圈做返一半平分，立買

我覺得個圈呢個唔係大問題
但44MM真係令我卻步

係，好彩我手腕只係carry到42mm

巴打手腕幾多mm？

17.5

巴打幾錢入手

想問大家有冇聽過005 006要停產定換機芯？

呢隻野淘寶都見，無知一問咁平會唔會影響到隻錶架？

收皮啦通城

巴打戴得好睇
呢隻錶得兩到敗筆
外圈唔係50:50
斜日歷𥦬

冬天皮帶錶全面進場

我都買左隻皮帶worldtimer,等送貨

特别係GO 嘅 藍色有一種獨特嘅魅力

衣悲買，三千元找少少
幾乎買錯英制單位嘅錶面
好彩 cancel 得切

說來尷尬，星辰一直都無咩留意
淨係覺得 eco drive 好勁
所以當諗起換電好煩第一時間就諗換星辰

不過呢隻 altichron 嘅功能
同 protrek 真係無得揮
不過我有高度計同指南針就足夠

應該唔會，消磁器連自己整都十分簡單
我諗連鄰國都唔會失手 (掛)

我都真係唔知呢方面嘅倫理……
咁踩人場其實好難唔 ban 吧
好多 YouTuber, Ig 拍嘢都係咁樣 stage…

開定 (63)

其實應該係一啲好低科技嘅嘢嚟

係呀.. 係BT 訂，coated canvas 面 + 皮底
帶HK$2,000 + 扣HK$2,000 = HK$4,000
如果有扣可以慳返

佐敦定係槍街好

買過一次土瓜灣咋
槍街有冇網睇下？
睇錶睇價我估

Mido斯文啲有Baroncelli，sporty啲有multifort
Rado主要係陶瓷錶多，budget都要預一皮以上

呢隻個款襯恤衫/casual wear都得，不過無seamaster 300 diver咁多人留意

你買果時幾錢。師兄

千六左右

Ban 唔ban 我個人無咩意見
純粹係見張圖幾好笑 分享下

見過佢有double logo GS

其實係咩事

D 名牌袋一年加幾次價，你當係D錶加價會唔會易接受D

唔太明點解有兩粒的，有少少想買嚟玩下

996

上面開始/停
下面回原位

個隻唔係計時
純粹較星期日期

咁搞笑
㩒咗會郁？

係
不過見佢有埋年曆 呢到應該冇得直接較
所以唔好隔太耐唔帶 唔係禁死你